啱啱響街冇喇喇比人屌老母，重比人挑釁叫報警

事情係禁的，我棟樓一樓係貨倉，成日都有貨出入，我地部電梯又細，分單雙數樓層，但都停一樓，啱啱好正方形3×3，載到九個人。今日落樓時，我地四個人，三個老人家，本身已經唔係好多位，個運輸仔響一樓禁lift，車仔上一大車貨，叫佢等下班，佢死都推入唻。重要"少人老母"，我家老人家好愛家人，自然會發火，佢重要挑釁我地報警。
問題就來了，（我依加非常不滿）到底可以用咩方法解決呢……如果報警又係咪真係有用？感謝。
sorry for 1999

冇用，直接屌返佢老母，引佢出手打你，咁樣再報警就有用

只能鬥屌

報警

打柒佢

廢老咪撚出街 阻鳩住條路

唔比架機行

阻人開工就違反香港核心價值啦